26 想師兄們比啲意見

我2年牌 想換車 依加渣緊r3
我日日渣 翻工放工 一日大約20-30公里左右
放假會遊下車河（習慣自己一個）唔會危險駕駛
安全情況下會快小小 但唔會劈住去
2019年 R6 同 dudati 899(2手)
想師兄比啲意見應該點選擇

主要想知道2架車分別在係邊到
級數我知道係差半個級 保養方面同維修方面既野都想知多啲 R6可以買新車 ducati899 就只能2手

代步r3/小忍真係無得輸
你講果兩部除左型真係唔多岩
一黎坐姿係扒好多
二黎熱
返工放工玩死自己
一係就平平地出隻羊加是但一部

熱同扒我接受到 型係我最主要既考慮因素
因為型係要附出代價

新款r6唔清楚
但舊版真係煎蛋
塞車塞到水滾要停埋一邊仲柒啦
落車又成頭汗底褲都濕埋
你睇下啲二手既咪數有幾多係過萬
Btw你返工路線係點
899雙缸可能好過r6既我諗
但代步揸呢啲真係玩自己

899雙缸扭力大好多 頭中段快好多 同埋好熱 代步唔太適合
R6 四缸扭力相對細d 相對無咁熱 代步都還可以

R6唔拉轉直頭無力
但一拉就水滾
知唔知新版有無改善

899雙缸熱過R6四缸
899V偈 後面個缸難散熱 每個缸成450cc
R6 直四 前面入風相對易散熱d 每個缸150cc
所以肯定899熱好多

明白 但想問下師兄知唔知維修保養方面？
正係計呢2部

樓主要型 唔係要快
代步果陣唔拉高轉就得

不過我知道3代係好熱
但係呢代已改善好多 同埋冇咁扒

咁睇黎R6會適合我多啲 平時夜晚想快小小先拉高轉都ok喎

點計都係日本車易d啦
Ducati 每萬五-兩萬公里要攝一次嘩佬 一定要返原廠整
換一塊餅仔唔平
但係yamaha 兩萬公里攝一次嘩佬之後 之後基本上都唔洗再攝 因為已經磨合左
唔好問我點解 外國朋友講

明白 唔該曬師兄 我諗我都做到選擇了
感謝你

r6代步真心佩服

之前問銀星 佢有一部藍色r6現貨 4月到 唔知賣左未
萬里達黑色就一個月左右有車 藍色要等三四個月
如果樓主買藍色可以問下銀星賣左未

正正想買黑色 唔該師兄 我問下先

你都得

600代步玩自己

新車落地 預多3-4千蚊買頭中尾pk膠 engine cover
呢d錢唔慳得

其實最主要我份工係開夜
夜晚8點先翻工 唔怕塞車

我知道首要 damper同鋼喉要換左先

仲話唔係飛車

真係唔飛
8成時間安全駕駛 2成快小小咁